.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Discern-Location:

Выявить местоположение (`Discern Location <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=75>`_) / Закл. 8
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- прорицание
- обнаружение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: неограниченная

**Цели**: 1 существо или объект

----------

Вы узнаете название точного местоположения цели (включая здание, населенный пункт и страну) и план существования.

Вы можете выбрать целью существо только если видели его лично, имеете одну из важных ему вещей или имеете часть его тела.
Чтобы выбрать целью объект, вы должны были касаться его или иметь его фрагмент.
*Выявить местоположение* автоматически преодолевает защиты от обнаружения и прорицания более низкого уровня чем это, даже если бы обычно у них был шанс заблокировать его.





.. include:: /helpers/actions.rst